召集所有pop子和pipi美的臉孔

電視動畫《pop子和pipi美的日常》（ポプテピピック）改編自大川ぶ創作的同名漫畫作品，由神風動畫製作，於2018年1月7日起播出，第一集已經出咗。
第一集圖片：

[圖源：bilibili]

第一集：

其實beef&chicken果下做乜鳩

誤會beef是bitch ?

開頭於為話佢係雞 但心諗廣東話gag唔關事

點解你要再開多個post

#系？

選擇困難症？

屌search 完都見唔到佢個post
大家去個到啦